各位手捉，和你shop只需要鋪頭落閘就夠，你真係真係去行街渣，著靚d拎定紙袋真行街啦

唔需要跟大隊行
唔需要叫口號著黑衫

因為你真係去行街
商場關口無野行咪走囉
覺得唔舒服坐下
入去鋪頭試玩電話囉
比狗咬咪入去誠哥度睇下電器囉

行街姐唔需要一定買到野既

利申唔係冷氣軍師
自己行左兩日

大家要諗下有乜方法, 令到班黑警拉錯d港豬/離地藍絲, 而唔係手足
拉晒班港豬/離地藍絲, 等黑警打到佢地仆街
呢個目標之一

紫青巴

有冇同老婆一齊

但咁做好難有成果
成隊人係藍店遊走又好似比狗mark實

咁行撚會落閘咩屌你老母

始終有戰利品喺手似啲既。

戰利品自備啦

--------
香港獨立 唯一出路

一句到尾 要夠人
唔夠人先要再做多啲
令到舖頭自願落閘

人多塞住晒點會冇成效呢

自己區內和你shop
得100人都無

無
同兩個朋友行左兩日

見手捉成日想有實質得益

但其實只要有人
由班狗佔領商場就得啦

早幾日時代廣場咪一樣落曬閘

認真，和你shop著黑衫反而無咗著數

無意思
佢地知道就唔會去

樓主走先我頂住
上次咁講完俾人屌我散水撚,分代撚,5毛

推

Push